呢幾日澳門少人到重拍古惑仔2 都可以了！

豆豆！山雞！浩南！

第一二集最好睇

第一集喺條橋到幾百人劈友先經典